「鍵盤戰士系列」唔該叫你身邊既朋友登記做選民

對於唔出街既朋友 驚犯法既朋友
又想為香港做返d事既話

雖然唔多關反送中事
但為著未來日後香港(雖然可能無未來）
都衷心希望你叫齊身邊志同道合既朋友
登記做選民 由今年區議會開始
要某d人票債票償

區議會 立法會 都好需要你地既一票

緊記 今日既血汗淚
他朝就利用選票 合法地 非暴力地
選中你心目中既議員

你今日雖然做唔到d咩
但日後你都可以埋下種子等待鮮花綻放

推一推

想投個d都比人dq曬啦，唔係重咁天真信個制度呀

既然今日心中係反送中
但又唔願認行出黎做烈士

連呢少少既合法野都唔做
咁就無謂係呢刻反中了

唔止比人DQ晒，做票你都唔撚知啦，依家D團體根本成堆收錢做野，你睇返撐修例就知乜料

其實你建議得全港罷交稅呢樣更無可能既野
點解唔向朋友宣傳下票債票償呢個道理？

呢刻對反送中唔企出黎既朋友
都可以考慮用呢幾個月時間好好考慮未來能夠為香港做到d咩